{
  "JUNA PAPA BLOG": "쭈나아빠 블로그",
  "Welcome to JunaPapa's Blog!": "쭈나아빠 블로그에 오신것을 환영합니다!",
  "JunaPapa's Blog is a comprehensive website where you can find a variety of games I developed for casual play on the web, useful developer tools, and posts with development tips and troubleshooting advice.": "쭈나아빠의 블로그는 웹에서 캐주얼하게 즐길 수 있도록 개발한 다양한 게임, 유용한 개발 도구, 그리고 개발 팁 및 문제 해결에 대한 조언이 담긴 글들을 제공하는 웹사이트입니다.",
  "Games for Fun": "즐거움을 위한 게임",
  "Explore a selection of fun and simple games that you can enjoy right here on the website. These games are designed for quick enjoyment and easy access, no downloads required!": "이 웹사이트에서 바로 즐길 수 있는 재미있고 간단한 게임들을 만나보세요. 빠르게 즐길 수 있고 다운로드가 필요하지 않도록 설계된 게임들입니다!",
  "Developer Tools": "개발자 도구",
  "Check out useful development tools that can make your coding tasks easier and more efficient. Whether you need code snippets, debugging tools, or more, you'll find helpful resources here.": "코딩 작업을 더 쉽고 효율적으로 만들어 줄 유용한 개발 도구들을 확인해 보세요. 코드 스니펫, 디버깅 도구 등 필요한 리소스를 이곳에서 찾아보세요.",
  "Development Tips & Troubleshooting": "개발 팁 및 문제 해결",
  "Stay updated with the latest development tips, tricks, and troubleshooting advice. Whether you're solving a complex issue or learning something new, here posts have got you covered.": "최신 개발 팁, 트릭, 그리고 문제 해결에 대한 조언을 확인하세요. 복잡한 문제를 해결하거나 새로운 것을 배우고 싶을 때, 이곳의 글이 도움을 드릴 것입니다.",
  "Home": "홈",
  "Games": "게임",
  "JSON Tools": "JSON 도구",
  "Other Tools": "기타 도구",
  "Blog": "블로그",
  "Blog Posts": "블로그 전체 글목록",
  "MENU": "메뉴",
  "Search": "검색",
  "🚀 Speed Typing A to Z 🚀": "🚀 스피드 A-To-Z 타이핑 🚀",
  "JSON to C# Class": "JSON으로 C# 클래스 생성하기",
  "Convert JSON to C# Class": "JSON 텍스트를 사용하여 C# 클래스를 자동으로 생성합니다.",
  "Use Auto Pluralize": "변수명 자동 복수 처리",
  "Use PascalCase": "변수명 파스칼 케이스 처리",
  "Load Sample JSON": "샘플 JSON 불러오기",
  "Generate C# Code": "C# 코드 생성하기",
  "Input": "입력",
  "Output": "출력",
  "JSON Formatter": "JSON 텍스트의 들여쓰기 포맷",
  "Automatically format JSON string with indentations": "JSON 문자열을 자동으로 들여쓰기하여 포맷합니다.",
  "Quote JSON text": "JSON 텍스트 따옴표 처리 ",
  "Convert a JSON object to a string with quotes.": "JSON 객체를 따옴표가 있는 문자열로 변환합니다.",
  "Unquote JSON text": "JSON 텍스트 따옴표 제거",
  "Removes quotes from a quoted JSON string.": "따옴표 처리된 JSON 문자열에서 따옴표를 제거합니다.",
  "Format JSON": "JSON 포맷",
  "Quote JSON": "JSON 따옴표 처리",
  "Unquote JSON": "JSON 따옴표 제거",
  "UUID Generator": "UUID 생성기",
  "Generate UUID": "UUID를 자동으로 생성합니다.",
  "Generate New UUID": "UUID 생성하기",
  "This tool allows you to easily generate Universally Unique Identifiers (UUIDs). A UUID is a 128-bit value used for identifying resources uniquely across systems without requiring a central authority. UUIDs are commonly used in database systems, distributed systems, and web applications to ensure unique identifiers for entities.": "이 도구는 간편하게 범용 고유 식별자(UUID)를 생성할 수 있게 해줍니다. UUID는 128비트 값으로, 중앙 기관 없이 시스템 간에 자원을 고유하게 식별하는 데 사용됩니다. UUID는 데이터베이스 시스템, 분산 시스템, 웹 애플리케이션에서 엔티티의 고유 식별자를 보장하기 위해 자주 사용됩니다.",
  "How it works:": "작동 방식:",
  "Simply click the \"Generate UUID\" button to create a new UUID.": "\"Generate UUID\" 버튼을 클릭하여 새로운 UUID를 생성하세요.",
  "Each UUID is randomly generated, ensuring that it's unique and not duplicated.": "각 UUID는 무작위로 생성되며, 고유하고 중복되지 않음을 보장합니다.",
  "The generated UUID can be copied to your clipboard for use in your projects.": "생성된 UUID는 클립보드에 복사하여 프로젝트에서 사용할 수 있습니다.",
  "Use this tool to generate UUIDs for your applications, ensuring that your identifiers are globally unique and collision-free.": "이 도구를 사용하여 애플리케이션을 위한 UUID를 생성하고, 고유하고 충돌이 없는 전 세계적으로 유일한 식별자를 보장하세요.",
  "Try typing alphabet A to Z as quick as you can!": "A부터 Z까지 최대한 빠르게 타이핑 해보아요!",
  "Press any key to start": "아무 키나 누르면 시작합니다.",
  "Top Players": "최고 플레이어 랭킹",
  "Top Records": "최단 기록 랭킹",
  "Top 100 Players": "최고 기록 100인",
  "Rank": "순위",
  "Name": "이름",
  "Record": "기록",
  "When": "언제",
  "Bank Interest Calculator": "은행 이자 계산기 (토스)",
  "Toss Bank Interest Calculator": "토스뱅크 이자 계산기",
  "A simple tool to calculate interest for Toss Bank.": "간단하게 토스 뱅크 이자 계산을 해주는 도구입니다.",
  "Interest Calculator": "이자 계산기",
  "Principal": "원금",
  "Annual Interest": "연이자",
  "KRW": "원",
  "Income Tax": "소득세",
  "Local Tax": "지방세",
  "Deposit Period": "예치기간",
  "Interest Calculation Method": "이자 계산방식",
  "Daily Interest": "하루 이자",
  "After Tax": "세후",
  "Total Interest for Days": "일 동안 총 이자",
  "Calculate": "계산하기",
  "Days": "일",
  "General": "일반",
  "Toss": "토스",
  "Base64 Encoding": "Base64 인코딩",
  "Base64 Decoding": "Base64 디코딩",
  "Encoding image or text to base64 text": "이미지 또는 텍스트를 base64 텍스트로 인코딩 합니다.",
  "Decoding base64 text to image or text": "base64 텍스트를 이미지 또는 텍스트로 디코딩 합니다.",
  "Choose an image file": "이미지 파일 선택",
  "Paste": "붙여넣기",
  "USD": "미국달러(USD)",
  "Bitcoin Market Prices": "비트코인 마켓 가격정보",
  "It compares the real-time Bitcoin market prices of Upbit and Binance, and calculates the Kimchi Premium.": "업비트의 실시간 비트코인 마켓 가격들과 바이낸스 가격을 비교해서 보여주고 김치 프리미엄을 계산해서 보여줍니다.",
  "Market": "마켓",
  "Upbit Price": "업비트 가격",
  "Binance Price": "바이낸스 가격",
  "Kimchi Premium": "김치 프리미엄",
  "Trading": "트레이딩",
  "Bitcoin": "비트코인",
  "Ethereum": "이더리움",
  "Ripple": "리플",
  "Doge": "도지",
  "Solana": "솔라나",
  "sec": "초",
  "seconds": "초",
  "Total read": "조회수",
  "Total visit": "방문자수",
  "RESTART": "재시작",
  "Posts related to this category": "이 카테고리의 다른 포스팅",
  "Change language": "언어 바꾸기",
  "Publish Date": "발행일",
  "Click or touch here, then type": "여기를 터치(클릭)후 입력하세요.",
  "You ranked in the world top 100!": "세계 랭킹 100위 안에 들었어요!",
  "Please enter your name here": "여기에 이름을 입력하세요",
  "Your record is": "당신의 기록은",
  "Save": "기록하기",
  "I dont' want": "싫어요",
  "No record found": "아직 기록이 없어요",
  "Discover a variety of additional tools beyond development-related utilities. These tools are designed to assist with everyday tasks, calculations, and data formatting, making your workflow smoother and more convenient.": "개발 관련 도구 외에도 다양한 유용한 도구들을 제공합니다. 일상적인 작업, 계산, 데이터 변환 등을 도와주는 도구들로 더욱 편리한 활용이 가능합니다."
}
